[絲打受害]黑警逼癲人 絲打唔敢再發夢

大家一定要知，絲打們既心路歷程，如果唔係真係可能會死人。

碌碌下FB俾我見到有人share呢篇drcard文，呢個絲打怕影響士氣唔喺呢度po
原諒我忍唔住share左過黎

見到都真係好L嬲同sad
日日望到電視d黑警係度對d絲打出手
絲打們原來係承受咁大壓力
係度要同各位絲打講一句：辛苦曬！

你地完全顛覆左我對港女既想像
有時仲好OP，特別係前兩日果位保護心臟病人既救護
如果無左你地我地都唔知點算！

但係我都要呼籲，如果你地有任何人好似篇文咁講有影響到自己情緒，唔好再勉強自己出去發夢。
巴打絲打都係！
無人會怪你地，休息夠我地再一齊努力！
文宣、媒體仲需要你地既力量！
不割席、不分化、不篤灰。

P.S有無account都過去關心下呢位絲打啦
多個網站睇下 update 資訊都無壞

手足最重要 有需要就退落黎休息 冇人會怪你！

閱

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

絲打小心d 粗重野留返比男士做
見到你地比警渣侮辱好心痛

唔緊要
國際文宣都好要人唔發夢都有野係你做到

絲打們真係小心啲 雖然我見好多絲仲勇過其他人
但係我唔想見到你地俾班恐怖份子污辱

我明佢感受
去到精神出現問題就要抽一抽身 雖然好難

Cls 辛苦哂

多謝你 辛苦啦 好好攰下
呢個仇交比我哋去報

推

人地唔想仲轉過黎
可唔可以唔好搞咁多負能量出黎？

我不大認同妳的講法, 其實大部分人, 都已經知道警賊嚴重入魔, 冇咩做唔出
絲打受了傷, 無論身理或心理上, 作為同路人都應該多些關心她
那班賤賊, 目前係表面上仲係好風光, 但好多野都一定要還. 只係用咩形式來還.

手足我地永遠同一條船㗎！！
祝警狗家族下永世做畜生

人地要鼓勵早就係到開啦
人地唔係到開就係唔想散負能量
唔敢出黎係小事咋
最近自殺報紙都唔登原因係點解阿？

去連儂牆同放映會都小心啲
有仔有架撐傍身先好去

同意👍

如覺得自己心理生理未能應付時, 請盡快抽離, 休息下.
即使係最勇猛既人都無可能日日處於緊張狀態.